{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161197?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주(양남) 썬호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時からで、チェックアウト時間は午前12時です。 注意すべき事項としては、客室料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。 また、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者の場合は、入室可否を直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 そして提携店の事情により客室情報が引き続き変更される場合があり、これによる不利益については当社は責任を負いません。 また、夜間は他の宿泊客の休息を妨げないよう騒音に注意しなければならず、客室内の物を破損したり盗まれたりする場合は刑事処罰を受けることがあるので注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名分ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約を進行する前に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する問題はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が要求される場合がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が引き続き変更される場合があり、これによる不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は他の宿泊客の休息を妨げないよう騒音に注意しなければならず、客室内の物を破損したり盗まれたりする場合は刑事処罰を受けることがあるので注意しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 476
    }
}